有冇可能有特約記者貼身跟住做人物專訪？

之前機師又好，定而家既許勇，眼鏡男都俾人跟到實一實，甚至俾人撞，被發現果陣沖燈u turn走人

我唔知可以做咩，或者仲有咩可以做，但如果有個記者可以一齊做大物專訪

1 相對地保護到當事人
2 獨家專訪賺回收視率

其實都係即興9up 下
開放俾大家討論睇下可以點做好d